(有圖)呢條女幾正

啱啱係FB睇到條片 見到呢條女

個人覺得唔差

屌 第一張相唔記得cut白邊
重post

咁都叫正

我覺得gfable

Engine
邊間?求link

I大N展?

好似係 理得佢咩大

讀得N展肯定係咁招兵

正

青衣

有無巴打知FB同IG

Ig?

巴打有佢嘅料?

識佢真人 佢講野好低b

演員泥架

泥你老母
Btw巴打係咪識佢？

識佢真人，好八婆

ig:on999

青大
條女真人仲靚

IG

竟然 不過想知FB/IG多啲

講笑，幾好人，大家唔好再推

點解？ 巴打係咪識本人

自己丁下咪算，咪推

我識圖3右邊條女

息怒

個鼻做乜撚野

無人係完美

個鼻唔夠靚
但其他4官都ok
1000/1q

全部都臨記黎
個呀叔有睇十年都知佢係知名老臨
佢係十年到做俾警犬唔俾佢出街接仔放學果個

ive西
狗都唔屌

全部都老臨黎 拍埋d宣傳片氹人報青大

咁既level都有得吹奏

右邊條女唔係n展 垃圾ive又拍片搵笨柒

有ig 未

推

Gfable 但唔太靚

中學同學 識真人
好撚心計

青衣有個叫kaman既好撚正

有冇圖 ??

Kaman=雞
2200就有交易

屌你呀！認真？
利申 聽過

青衣i大？？

2200條女係夜校

屌你地老母 究竟係邊個呀
舊年有人係fb講過下

青衣i大

聽聞2200個條女好似畢左業

好彩啫 而家仲讀緊個kaman真係慘俾人誤會

個fb描述既外貌好撚似佢

聽左段錄音 係佢把聲
內容大約係 叫我做kaman 唔係2200啊
好似同個客講咁款

有冇錄音聽 姐係佢仲讀緊

唔撚係呀 當事人話係夜校喎 有冇證據證明先 咪誤會kaman喎

得喎

屌你老母咁都有打手

笑到仆街

咪on9啦，個kaman有錢女黎
2200肯定係第二個黎

塊面好方

幾正

我fd 話你地講戈個kaman好似又係讀civil ，仲同呢個post條女好熟，唔知係咪真呢？

求名

後面poster條女仲正

明明係i大既自慰片段
最後條仔都要靠HKU自慰

假架

咪臭係

戈乜撚

調景嶺Ive

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思